女人都係仆街:)

我屌曬你班仆街女人冇一個信得過架屌你老母

你呃佐你隻雀呀?

啱啊一齊時乜都得，想飛你就另一個樣

如果唔係天意要我發現
我諗呢一世我都唔會知
到而家都接受唔到
佢可以扮完全無野咁
一直呃到我揭穿佢果一日

中好
搵第二個

巴打，事？
女人係好撚古惑，千祈唔好信佢會為你變
Player始終就係player話你啊八婆

發現左啲咩

咁呀
咁囉

唔好話你太天真?

點解信人就會係天真？

點解要信人?

除褲發現有撚

女人仆街同肥婆食肉一樣
都係廢話

基本社會契約，就好似你上咗架巴士上面你就要信個司機唔會老粒你咁，你下次可以上巴士俾錢前問下個司機點解我要信你會載我去目的地。

你咁問法好似你受過好多傷害咁

係

其實一齊得就要信任對方
如果關係無信任不如分手算
如果永遠都唔信人 可以永遠都單身 唔好害人

歡迎中途轉基
A whole new world is waiting for you

巴打發現左咩？點解覺得條女係player

一人一個好古惑嘅異性

唔係話全部但大部分都唔多唔少有啲咁嘅事

若無其事方面女人真係好能尾機